[月經] 一人一個動漫催淚場面

喊到我

自來也

睇親都忍唔住喊

[月經]廁所和爸爸的懷抱

早幾日返睇應節

邊套

chaos child?

止まるんじゃねぇぞ。。。

銀魂
定春養狗

g

我鍾意呢種熱血地催淚

要唔要驗下智力同情商?

型到喊左

週經都唔止啦
負心漢喺佢老婆墓前嗰段

天元特破 呀哥同黃毛死前

珂朵莉
如果幸福有顏色

世界上最幸福的女孩子

Dear お母さん
Dear お母さん
Dear お母さん

兇真復活

睇住靜香由頭慘到尾
最後幾集先反cup

一定是藍色的

呢集真係睇幾多次喊幾多次

仲未有聖石小子

Zetman
阿仁見到阿嬸其實無死到果幕

愛德華..大哥哥

早2日重溫返明日香sad撚到仆街

能哭地方 只有廁所跟爸爸的懷裡

依套叫咩？？

白箱

螺旋王 真男人

貝爾 英雄願望

恭介，過佢

泥門打贏帝黑

大佬

聲之形

咩名?

馬斯丹:開始下雨了

夾埋首op嗰下真係忍唔到

應該係草莓100%??

「你啊，我說那個，很不湊巧是我這樣的老頭，不能成為你的母親也不能代替你的兄弟，但是可以作你的死黨。做死黨可以很好啊哦，和年齡性別種族什麼的都沒關係。但是，只有一件事要約好，不能比對方先死，快死的時候把朋友召集過來，聚在一起大哭那種事情我最討厭了。所以直到剩下自己為止都要努力活下去自己一個人哭就好，看過所有人的死然後自己死去，即使我會哭也決不讓死黨哭，那就是我交死黨的原則。放心吧，你已經不會再變成一個人了，你死了的話我會為你哭，所以你就安心地去死吧，死黨喲！」

大帝vs閃閃

Are you going to Scarborough Fair?

松岡聲線屈機

第一神拳 一步第一次打贏宮田 然後播個首夕空之紙飛行機 第一次睇個陣眼角失守流咗啲淚水

未聞花名

Btw而家係咪已經無人會屌人講動漫唔係動畫?

頂，放催淚彈

我破壞了世界 創造了世界

你唔見有人post漫畫有人post動畫咩
所以我覺得呢d時候又無咩所謂

路飛燒船

未試過戥一個虛構角色開心到喊

短鳩好波

上校話落雨張gif
求gif

1-5-1 帥
9-5-1 帥
小麥 你在嗎？
是 我當然在

記得係，但下面嗰1508係乜嚟？

睇左幾次都喊到痴線

類似校園祭攪既配對event 東城bb

經典

東城好可惜，錯了時機

第幾話

燒梅利號

其實好多幕都好震撼 費事爆劇情
巴打自己睇

犬屋敷自爆

依幕都

暗殺教室
殺老師
同埋E班嗰種熱血

我的英雄學院 打完英雄殺手個幕

我覺得op最感人嘅情節就係梅利號返嚟救佢地

睇呢套喊到傻閪咁

蟻王呢

請問呢套係咩？

點會冇火影 中忍考試李VS我愛羅
最後凱跳入去救李 之後李仲企番起身

老頭子，你最光輝的時刻是何時？是全日本時代嗎？
而我呢⋯⋯就是現在了！

睇住櫻木長大嘅感覺

你喜歡打籃球嗎？
非常喜歡，今次絕不是説慌

All might!!!!!!

我最喜歡仁太了，最喜歡是那種想要當仁太的新娘子的喜歡。

我買咗海報日日虐自己

成套魔法小神童加旋

梅利號

係咩黎你都要講架

同佢個fd打交仲感人啦

Devil man

火影 鼬斬自己老豆老母

呢套真係神作 痴線嫁

屌竟然冇其他人推
惡魔人crybaby

誠哥好慘